香港人真係比港共逼到痴撚晒線

見到有個ig post幾搞笑

抽下水都算啦
但係一開comment
我屌你老味當堂嚇一跳

其實香港人真係好可悲
連前線醫護既口罩都唔夠用

今日罷工既醫護
真係好對唔住
不過你地係成功咖
多謝你地為香港付出

港共政府 屌你老母

推

你確定佢地唔係一齊抽緊水?

係啵

好撚ON9

樓主你真係可愛

其實幾好笑反正都做唔到咩
玩下膠自娛下都要比人批鬥

小心啲講野呀
會有道德撚企到好撚高咁話好可悲嫁

其實宜家應該要全港一齊罷，休市十四日。

全部人唔準出街，除非經過檢疫／疫情降溫。

香港人真係幾可愛
但笑完諗深一層
俾個政府咁撚法
真係好慘

兩盒 lose...

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

港共既政治任務就係令香港換血
所以唔洗覺得奇怪舊港人被慢性抹殺